# CALCULADORA #

A continuación se detallan pasos y caracteristicas para poder ejecutar este código de la forma correcta.

### Este repositorio contiene el código de una calculadora basica que permite ejecutar operaciones basicas:
-	Suma 
-	Resta
-	Multiplicación
- División
###

* Quick summary
* 0.0
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### Cómo ejecutar? ###

* El codigo se compone de HTML, CSS y JS
* Configuration: no requiere configuraciones
* Dependencies: no tiene dependencias
* Database configuration: No requiere
* How to run tests: Descargar carpeta principal y mantener codigos dentro, abrir o ejecutar HTML en el navegador
* Deployment instructions:

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin: Carlos Perez, Margarita Reyes
* Other community or team contact